學牌係咪即日整即日有？

？

排隊比完錢等一陣就有

自

同駕駛考試學牌係咪同一條隊？有無ching近期排過，耐唔耐？耐我就放投遞箱算

唔係同一條，學牌係人牌隊，如果你俾EPS係即俾錢即有牌，現金就好似要再叫名去等俾錢同拎牌

9點等開門入 好快